莊思敏係阿妹五倍？莊思明被當玩具：這些錢我沒本事賺

莊思敏日前喺微博話收到邀請，對方話「100萬玩一夜」，當時已經嬲嬲地，未夠一個星期，唔知係人有樣學樣，竟然有位叫內地網民，再向佢出飯局價，仲開到去「1000萬包夜」，價值十級跳，連莊思敏自己都唔相信值呢個價錢。

雲加道歉料被重罰停賽
無耐莊思敏阿妹莊思明亦喺Instagram貼咗張相，原來又係呢位網民搵佢，仲問莊思明：「可以花兩百萬找你玩嗎」。莊思明睇見就梗係嬲啦，佢喺Instagram留言：「不好意思，我是用多少錢都買不到的，因為我不是一件玩具！這些錢我真的沒本事賺，留給其他人吧！大家以後可以慳番唔使再問我！謝謝！」

on9内容加on9插圖

大陸會有人識佢哋？？

條仔幾似莊思明，圖文相符